近乎九成人反對用火反對港獨反對衝反對勇武？

點解明明打到呯呯聲嘅時候，連登會近乎九成人反對用火反對港獨反對衝反對勇武？

因為前線嗰班打仗嗰陣係唔撚柒會上連登囉

On9，全部幾千正評反勇武

林鄭一出聲明就咁撚齊心屌勇武屌港獨
其實都好明顯下

今朝都冇咩，夜晚勁多po話叫人唔好玩火、唔好搞狗屋

sor淨係睇topic就撳咗負皮
內文同意

好多分化撚

依朝都有人叫唔好亂放火
係少post

難道撐濕鳩政府？？？？？

乖，71之後，連登只係用嚟睇幾時有運動同埋邊到突發要人嘅地方

一切咩計謀，策略。只係冷氣軍師廢噏

和理非成日出黎騎劫 自我閹割 否定勇武
不如好似雨傘運動咁 遊行唱完「今天我」咪算囉
第二日照樣返工返學 前線兄弟被拘捕
林鄭照樣出黎開記招 照樣錄音機
可以大家玩埋BINGO
繼續無限LOOP落去
仲講咩五大訴求????

學天琦話齋
只要推翻呢個暴政嘅行動
所有行動都應該去做
支持火系魔法師兄弟

問題係做黎做乜？放火燒完狗屋除左解左你一身怨氣救唔救到義士？幫唔幫到呢家被拉入暴動罪既人？成日前線前線，就係你地條線太前！已經脫離左大隊啦大俠

九成人連還手都反對